[多圖慎入] 大陸是但執條女都靚到明星咁

靚

馬車

正評引伏

屌你老母呢個死垃圾

索撚到

屌你老母

佢又叻喎，周圍呃到閪屌

這麼醜的妞.jpg

咪再分享條垃圾啦屌

朱閪都係肉

大部份連登仔，包括我，長期冇女
馬車真心強

真係唔驚坐多次

佢個ig有得睇仆嘢相

明明就係去叫雞

ig link ?

重點係中國是但一條女都靚過明星

鬥雞眼睇嘢係唔同啲

呢兩個最靚啦

預計回覆: 無叫你去廣東搵 四川北京上海妹真係個個都靚到明星咁

只有失敗既港男先會覺得大6妹正
就好似失敗既鬼佬去亞洲咁
因為喺自己地頭發唔到圍 無女吼

港女平均個樣靚d
大陸妹好多背面身材好正
但一見到正面嚇撚到心臟病 好多皮膚都好差

都係嗰句，媾大陸妹就學馬車，上完大陸唔好返嚟

我覺得李澤楷女友咁靚 都畀連登巴打話太普通無氣質 都幾證明到港女平均靚

啲女唔撚靚都算
仲要有個梅毒馬車

之前傳佢中咗愛滋，佢返大陸播毒？

真？咁佢真係人民英雄啦

等睇又坐監

係支那坐過都唔怕
港獨份子真武勇

你叫班連女仔手都未拖過嘅連登仔點算 馬車條智障都好過佢地

大陸妹係屈機

四川妹

食得咁撚偏

馬車啲質素咁撚差
咁都食得落

幾時死

即刻隔住個 moon都聞到臭味

得呢個ok 靚

重點係 公平啲講 六成港女 好過呢件 保守估計

四川大把農 婦～ 唔信自己去睇下

你真識食

如花

之前去過成都 啲女係幾正
但馬車個啲

係咪㗎？定係比錢㗎咋？

佢邊度嚟嘅錢

佢老豆d退休金 同埋綜援

喺city見過 打扮過係高過啲同學幾班嘅
但出到娛樂圈計就算平凡
再同同類嘅蔡少芬大美人嗰啲計就差大截囉
有錢人唔止玩呢啲級數掛

點解無人放佢去天涯唱衰佢，等佢連大陸都無得玩

你唔抵得人食到女？

係多靚女 有無佢份先得架
香港溝賓賓 大陸溝豬閪算有進步既

其實唔係知佢做咁衰嘢，劉馬車都唔樣衰，應該型過呢度好多巴打

佢係大陸到底點識到
直接行去問人拎微信？

溝親都車禍咁撚樣 緊係易啦

食女唔需要太靚 最緊要就手易媾

條女咁熟口面嘅 成日同熱巴一齊做戲

係咪講緊欣宜果種明星

諗起仲柒過周杰倫d女

係飛機見過條撚樣真人好正經，係拍野上網先痴撚左線

又呃到餐飯又有閪屌

咁既質素既女 只要個樣正正常常都唔會唔理你

呢個?
係幾正

靚到明星咁

明星？邊到

自我介紹肯定第一句就係：我是從香港來的

唔洗講 聽到啲煲東瓜都知咩料

咁都夠佢玩幾年

笑撚死

我同過李獻計傾過1個鐘
佢真係好自大

關佢咩事
宜家講緊劉馬車

佢老豆以前係公務員？

食到咁偏

馬車唔算樣衰啦

講開又講 舊登全盛時期同宜家呢邊審美都幾唔同
以前追求gfable 宜家好似更傾向覺得嗰啲十足外國人輪廓嘅女仔先算靚

我信 連登仔唔信

下 仲興外國輪廓咩

乜熱巴同超蓮唔算咩

佢眼有問題？！

大陸雖然靚女唔少，但佢影個堆係何方妖孽

敏敏定芷若?

大陸興咋嘛

梅毒生到上眼?
邊忽靚?

之前見到連登好多正評

芷若

劉馬車條撚屌返去幫手散播梅毒

支持

點解咁都想要link

咁講真只要係靚女就多正評架啦

可能我品味差 從來唔識欣賞呢啲樣

同埋呢啲穿搭真心唔識欣賞 中國style

+1 我都唔鍾意輪廓深嘅樣
反而好似結衣 吉高 stephy個種簡簡單單嘅樣仲正

馬車幾靚仔溝女王

每日150 娶個新移民

都靚 不過日本妹我最鍾意石原 深田恭子同埋桐谷美玲

輪廓深就等於靚 咁周街鬼妹都靚啦
點解鬼妹唔係個個都靚同做到明星先
見人輪廓深就吹奏真係好冇品味
我覺得華人將輪廓深同靚畫上等號真係好on9
日本就算興混血兒都會揀過有特色嘅先吹奏

btw 熱巴同超蓮個樣靚嘅 我純粹講緊華人見人輪廓深就當靚呢個現象
你見好多大陸妹整容整到變網紅臉就知以為鼻高雙眼皮就代表靚

臺灣

男人嚟㗎喎